“非暴力沟通”对沟通的情感方面进行了认真的审视，并考虑如何在富有成效的、真诚的交流中拥抱情感。 《财富》杂志40位40岁以下科技界人士的图书推荐瑞秋·金，2020年9月4日《财富》杂志 
 2015年4月，莫里森宣布取消基督教科学主义者和良心拒服兵役者的豁免。 一位总理表示，COVID-19疫苗可能是强制性的。 数小时后，他收回了自己的言论 
 保护流氓警察的警察工会破坏并最终威胁到有责任心的警察和公众的安全。 警官的话不应该是最后的话|安德鲁·泰勒| 2020年8月19日|圣地亚哥之声 
 政府在莫里森担任澳大利亚社会服务部长时推出了该项目。2015年，莫里森宣布，将不再提供“出于良心拒服兵役者”排除在免疫要求之外的服务。 澳大利亚与阿斯利康签署新冠肺炎疫苗协议，并考虑强制使用 
 万维网正发展成为一个竞争日益激烈的地方——先进的测试有助于给有责任心的营销人员一个战斗的机会。 A/B和多元测试如何能迅速提升你的社交媒体转换|Peter Jobes | 2020年7月3日|搜索引擎观察 
 威尔逊写道:“这不是为了从世俗主义者手中拯救圣诞节，而是为了从过于认真的基督徒手中拯救圣诞节。” Kirk Cameron从可恶的扫兴者(其他基督徒)手中拯救了圣诞节|Brandy Zadrozny | 2014年11月14日|每日野兽 
 她的准备听起来像是一位尽职尽责的高管对手头任务的正常尽职调查。 岌岌可危的默多克:一个孤独的记者如何揭露大亨的小报恐怖机器|克莱夫·欧文| 2014年8月25日|每日野兽 
 早期，我们很认真地为他们提供中性玩具，如积木、球和拼图。 为什么我终于让我的女儿们像女孩一样|Andy Hinds | 2014年5月17日|DAILY BEAST 
 无数前几代失败的革命者如此说道，尽管他们毫无疑问是有原则和有良心的。 乌克兰治安维持和平者|James Kirchick | 2014年5月17日|DAILY BEAST 
 罗恩当时只有27岁，一直是出于良心拒服兵役者。 缅怀罗恩·莫罗:告别战争报道传奇|克里斯托弗·迪基| 2014年5月15日|每日野兽 
 我猜想他是厌烦了这些声音，或者也许是因为他觉得有义务认真地教授贝多芬! 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 他们既敏锐又精明，善于讨价还价，但又一丝不苟，尽职尽责，忠实履行。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 它既不是来自愤怒，也不是来自对愤怒的恐惧，也不是来自服从他们的良心义务。 契约条例|约翰·坎宁安 
 智力不高，但很认真，像一只老看门狗一样忠实。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 他的主人也许是一个良心上有些顾忌的人; 我们的可能是无情的。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼